嚴測 Assassin's Creed Origins 效能表現

點睇

最尾個張係用左幾多GB ram?
點解FURY X用多咁多嘅？

6700好勁，可能6700k會屌低埋6850tim

可以換多次顯示卡先換cpu